瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

想死

我即刻死比你睇 信唔信

收嗲呀 唔想聽呀

唔好鬧佢 佢好慘

夜到

why